黐陳嘉儀跳辣身舞！傷殘鄧兆尊頂得住

撞傷嘴唇的鄧兆尊自稱是傷殘人士，面對陳嘉儀的辣身舞，強調頂得住！

鄧兆尊因拍節目撞傷嘴唇。

為支持陳嘉儀，鄧兆尊挺身而出！

鄧兆尊話咁樣都頂得住。

陳嘉儀全力出擊！

陳嘉儀的辣身舞！

陳嘉儀

陳嘉儀、鄧兆尊

藝人鄧兆尊在荔枝角為𡃁模陳嘉儀寫真記者會撐場。擁有34D上圍的陳嘉儀以性感打扮拋胸示人，二人大跳辣身舞，鄧兆尊定力十足，頂得住。

被問跳辣身舞時可會被對方火辣身材吸引？鄧兆尊笑說：「唔係好辣身啫，我平時接觸都係咁上下，冇乜特別，如果早十年就好難講喇。（依傢定力夠？）又唔係，不嬲都冇。（女朋友們會呷醋？）所以咪唔嚟囉，相形見絀。（佢哋好忙呀？）唔係，我好忙，最近拍節目又撞埋牆整親個嘴，已經好番啲。（咪唔可以錫錫囉？）最好啦，我依家傷殘，唔好搞我啦！（女朋友們輪住照顧你？）咪逼我搽嘢囉。」

鄧兆尊又透露明天要為節目拍攝跳傘：「我都有問唔跳得唔得，唔係我唔想跳，係我屋企人話唔好。（近排屋企係咪賣出物業？）冇，我銀行戶口都冇進賬，唔理喇，帶唔走嘅嘢使乜咁緊張。」

陳嘉儀係邊位？

咪陳嘉儀囉

踢甲組？

點解我生得咁靚仔

呢個做左人呀媽

（女朋友們會呷醋？）所以咪唔嚟囉，相形見絀。

呀~~~~~~~

鄧生做左男人好多人做既野，就係一夫多妻

點知而家養3個死肥婆，都叫教識左好多人一夫多妻其實未必真係咁爽

我唔想死呀

咁有錢 著衫都唔係fit size

真心唔明鄧生有錢點解要搵三個肥婆
搵條索女真係咁難咩

Fit size咪會比你睇到佢扯囉

佢剩係鍾意肥婆所以咪頂得住囉

三個老婆全部都

你名

咁都甲組？

真愛

唐百虎點秋香

我老豆就係陳局長

咸魚白菜，各有所求

佢都係想湊夠一枱麻雀啫

lm

佢口味都唔係呢類

肥婆又點
都叫佢個私人隆
人地有得玩4P
好似AV咁3個肥婆吹佢一個
屌緊一個時
叫另外一個幫佢奶袋又得
一個幫佢奶LIN又得
一般人呢? 只能夠話D咩野肥婆黎唔恨
咩野你屌埋我果份之類黎葡萄

算唔算肥婆潮文?

你邊撚個呀? 潮文

有錢乜野靚女冇得佢玩 枱底玩過大把暗星o靚模model啦
屌厭左靚女 人到中年咪開始玩感情

你咁都睇哂

柒到唔咁睇

我自己都無為意

陳嘉儀唔好意思睇番自己本寫真

陳嘉儀今日都好性感。

自己都唔好意思睇番，究竟有幾咁性感？

陳嘉儀

陳嘉儀

擁有34D上圍的𡃁模陳嘉儀以性感低胸裙拋胸在荔枝角為寫真舉行記招，她請來鄧兆尊與她大跳辣身舞。

陳嘉儀的寫真有不少大膽性感晒股、祼露相片，她說：「有大細書兩本，比普通寫真超級性感，有啲踩界，真空、透視、全祼都有，送嗰本細書仲激，自己都唔好意思睇。」講到與鄧兆尊跳辣身舞，她表示初時也感尷尬，但他很有風度表示會遷就我去跳舞。

陳嘉儀唔係死左咩？

mk妹都算 但推到對波上哂心口真係好柒

攝到咁怪既

邊個

點解搵慈善羚羊撐場

兆尊套衫係咪祥哥架

𡃁模？好似好老咁

咸魚青菜各有所好啫

鄧兆尊條褲

都唔係咁重口掛
上面個件都好過佢個三件

唔通人地無名無份跟左佢十幾廿年你又知咩
人到中年9成都c9咖啦
又唔諗下人地跟佢果陣只係18,22 青春少艾就話佢重口味

Tracy Chan 嘛

佢老公係MK仔黎, 依家仲有無理佢兩母子都唔知,

可能走左佬

正路都唔要啦,養唔熟GE

你殺我 我叫佢殺番你

我愛佢